[UJUNG] Cosmic Girls 宇宙少女討論區(20) 活力維他命多榮,恩熙生日粗卡~!

宇宙少女（韓語：우주소녀，英語：Cosmic Girls）為韓國與中國聯手於2016年2月25日推出的12人女子團體，成員包括韓國籍EXY（隊長）、雪娥、苞娜、秀斌、Luda、多源、恩熙、夏天、多榮，及中國籍宣儀、程瀟、美岐，以《MOMOMO》一曲正式出道。 2016年7月11日，所屬公司STARSHIP娛樂表示，加入俞璉靜為新成員，13人重新出發。官方歌迷粉絲名為「우정 (UJUNG ) 」。우정 (UJUNG) 韓文既為「太空站 (우주 정거장)」的簡稱，同時亦為「友情」之意。宇宙少女根據羅馬音縮寫成WJSN分為四個小分隊:Wonder組，Joy組，Sweet組，Natural組。

2016年2月25日正式出道。

成員介紹：

EXY

藝名：EXY 엑시
本名：秋昭定/추소정
出生日期：1995年11月6日
國籍：韓國 (釜山廣域市)
血型：A
星座：天蠍座
擔當：隊長，RAPPER
分隊：SWEET

Seol A

藝名：Seol A 설아
本名：金炫廷/김현정
出生日期：1994年12月24日
國籍：韓國
血型：A
星座：射手座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Xuan Yi

藝名：Xuan Yi 선의
本名：吳宣儀
出生日期：1995年1月26日
國籍：中國 (海南省)
血型：O
星座：水瓶座
擔當：領舞，副唱
分隊：JOY

Bo Na

藝名：Bo Na 보나
本名：金知妍/김지연
出生日期：1995年8月19日
國籍：韓國 (大邱廣域市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：門面，副唱
分隊：WONDER

Soo Bin

藝名：Soo Bin 수빈
本名：朴秀斌/수빈
出生日期：1995年9月14日
國籍：韓國
血型：AB
星座：處女座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Lu Da

藝名：Lu Da 루다
本名：李露多/이루다
出生日期：1997年3月6日
國籍：韓國
血型：A
星座：雙魚座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Da Won

藝名：Da Won 다원
本名：南多源/남다원
出生日期：1997年4月16日
國籍：韓國
血型：A
星座：白羊座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Eun Seo

藝名：Eun Seo 은서
本名：孫周妍/손주연
出生日期：1998年5月27日
國籍：韓國 (仁川廣域市)
血型：A
星座：雙子座
擔當：副唱
分隊：JOY

Cheng Xiao

藝名：Cheng Xiao 성소
本名：程瀟
出生日期：1998年7月15日
國籍：中國 (廣東省深圳市)
血型：B
星座：巨蟹座
擔當：領舞
分隊：WONDER

Mei Qi

藝名：Mei Qi 미기
本名：孟美岐
出生日期：1998年10月15日
國籍：中國 (河南省洛陽市)
血型：B
星座：天秤座
擔當：副唱，領舞
分隊：NATURAL

Yeo Reum

藝名：Yeo Reum 여름
本名：李眞淑/이진숙
出生日期：1999年1月10日
國籍：韓國
血型：A
星座：摩羯座
擔當：副唱
分隊：JOY

Da Young

藝名：Da Young 다영
本名：任多榮/임다영
出生日期：1999年5月14日
國籍：韓國 (濟州特別自治道)
血型：A
星座：金牛座
擔當：主唱
分隊：WONDER

Yeon Jung

藝名：Yeon Jung 연정
本名：俞璉靜/유연정
出生日期：1999年8月3日
國籍：韓國 (京畿道光明市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：主唱，忙內
分隊：不適用

宇宙少女小分隊：

Natural Unit 成員：美歧 / 露多 / 多願

Joy Unit 成員：宣儀 / 恩熙 / 夏天

Sweet Unit 成員：雪娥 / EXY / 秀斌

Wonder Unit 成員：程瀟 / 苞娜 / 多榮

官方連結：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶：

Instagram專頁：

Daum Cafe：

UZZU (UZZU是宇宙少女的吉祥物)

Instagram：

Twitter：

成員個人SNS：

雪娥

Instagram：

宣儀

新浪微博：

苞娜

Instagram：

EXY

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

恩熙

Instagram：

美岐

新浪微博：

程瀟

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

璉靜

Instagram：

多榮

Instagram：

咁無志氣架
係ujung就榮一個post 周廷一個post

你地幫手推快D啊嘛,我原本係想打1st concert

十四日內爆左佢唔該 ...

八少: 我唔係無自己牛一 post 呀 ! 表哂你地 !

呢度實得啦,又唔係隔離

留名

係屎 ...
上個 POST 十八日 !!!

連登Ujung回家報到

多痴線佬都好D

點解D頭攪到咁

花心Ujung幾時訓醒

正

CB先會訓醒

我行開下姐 ...
大家俾 D 力好無先 ???

潛水

唔是呀 ... 我過黎去追隔離團 goodbye ...
順便等我地宇宙少女演唱會 ...

靜靜老公留名

邊個靜 ?

梨子間諜

我地係真心相愛

榮榮榮榮榮榮榮榮榮榮榮榮榮榮榮榮

清泉UJUNG留名

多榮生日粗卡

榮榮兒大個女

留名
同埋祝榮榮生日快樂

星期五仲有二百幾個位

思熙LM

榮

留名
榮榮生日快樂
小二，來廿個饅頭

no eunseo no life

true

宣寶個腦留名

玩多榮六合彩

榮榮生日粗卡

Lm

新飯留名

吸取隔離經驗 ...
下次買大隗牛肉去甩阿山支先 ...

go

咩黎

求解

見到娥b 想咀

相展

應該係ujung整既攝影展

今次恩熙煮俾榮榮
過十幾日就要到榮榮煮番俾八少 ...

娶到呢兩個 真係正

得罪講句
韓國海帶湯俾狗食

得罪講句
煮得好食同唔好食爭好遠 ...
同埋係傳統 ...

無理的同居第二朝吳世德煮果個 ...
睇落係唔錯 ... 不過其實海帶本身好勁味 ...
所以未必個個人鐘意 ...

加咁多韓牛梗係正啦

用黎煲湯真係揼本 ...

我食埋個煲

食埋個灶同抽油煙哎嘛 ...

你食電器
我食恩熙BB

食電器好呀 我食微波爐

原來呢度好多夜冷佬 ...

溫提:

距離恩熙生日 ...
仲有十二日唔到 !!!

距離爆 POST ...
仲有九百廿十四個回覆

三十六頁 !!![/quote]

開con嗰幾日就輕鬆爆po架啦

鬼會 ... 成班友係哂呢邊 ...

呢度好似全部人都會去

窮學生無錢無時間

禾系到牙

好靜....

我唔去
偽飯

[img]
[/img]

榮榮好痴身

同恩熙講定Sorry

咁去左都可以推po嘅姐
點解呢度好似去嘅仲多過唔去嘅

[url=[/url]
[url=[/url]

打破慢推 全新錯圖推po法

倒數推post同'無人既'推post大法夠唔夠推到周廷生日架

老婆仔會原諒我既

個構圖咁好
我係咪影得好靚

八少換 icon 喇 ...
仲加番本名入 ig ...
你地郁未呀 ...

呢張明顯係 sense 到後面有條癡漢偷影 ...
唔好擰哂塊面俾佢 ... 唔係會蝕 ...

支棍會唔會拿西左小小呀星船 ...
正正經經出支手燈唔得既 ...

唔好買囉

準備好比星船提款

呢度會唔會有巴打搞團購...?

呢d多數有限買 幫唔到

遲小小去隨時無添呀 ...
仲團購 ...

呢d例牌要9沖去買
支燈同卡實俾人搶

拆開曬幾set

星座咪用左黎解點掟阿靜靜落黎囉 ...

SWEET JOY WONDER NATURAL

佢係蛇夫個妹黎嘛 ...
跟住十二個想佢落黎同佢阿哥鬥法 ...
最後佢阿哥輸左先黎手掟左佢落黎地球 ...

其實三個 MV 連埋睇係連得住的 ...

MOMOMO ... 光豬上太空同睇天上十二條女 ...
最尾佢望望遠鏡果陣十二條女係哂隔離 ...

SECRET ... 十二條女尋找失縱既靜靜 ...
鬥佢阿蛇夫阿哥 ... 最後掟左佢落黎 ...

I WISH 就係佢地係地球既生活 ...
細心留意你會發覺度門係佢地來回宇宙用 ...
門兩邊佢地有唔同生活架 ...

I WISH 喪 PINK 果邊係佢地生活既宇宙 ...
校服無 PINK TONE 既係佢地係地球 ...
度門係連線 ... 所以夏天半夜要去摸度門 ...

仲有一點好重要的係 MV ...
拖實靜靜 !!!

我長期都拖實靜靜

縮開你臭手啦

喂！！你隻閪手呀

身為宇少手足 自己排隊買啦

一個二個出黎同我爭

我諗要神咁早出去排定

爭條蕉咩 ... 隻手兩次係三姐架 ...

其實我都想去到...

唔敢話一定岩不過係努力去解讀 pd 想表達既故仔 ...
我比較鐘意解得通隔離果兩個 mv 果一刻 ...
好撚爽 ...

註明作者

唔好好唔好 ...
要明既用心睇就會明 ... 唔係鐘意既又無心睇睇明左知左又如何 ...
無謂夾硬改變其他人喜愛啦可以就 ...
其實我之前同夏爸唐爸有解過呢三個 mv ...

估唔到今晚係我自己忍唔住講左出黎 ...

又其實韓國 MV 堆 PD 好撚高手 ...
講堅 ... S 字頭果堆連佢旗下 W 字頭果間 ...
d MV 好撚深 ... 我推介係 RV 七月七日同梨子 destiny ...
兩個都無故事性但係每個鏡頭都無撚哂 ... 有 meaning 的 ...

都可以咁解讀 ... 係唔係要導演先知 ...
但係個 mv 表達個手法每個鏡頭都好堅 ...

流星巴既分析力同想像力都好豐富
睇黎平時應該長期都ff

我後生讀過攝影 ... 上堂睇果 D 乜鬼黑澤明 ...
相我地仲要睇荒木經惟 (佢出名 D 夜之女影相)
仲撚難明 ... 不過如果你明左 ...
其實個佢有野係個畫面表達 ...

黑澤明啲相真係同畢家索有得揮
小弟資歷尚淺

我影相唔out fo已經係極限

明哥拍電影多 ...
荒木經惟 d 好野黎架 ...
你試下 google "tokyo lucky hole"

如果我搵 tokyo lucky ass hole會點
BTW 我會嘗試睇多啲呢啲高深學問

其實都唔高深 ... 不過要有人或者有字解先會明 ...
唔係只會見到一堆點

八少: (生日有自己 post 應該凍過水)

mola mola

我....推

我....又推

陪着你走 一生一世也不分
天天編出兩雙足印
過千山過千海

你咪撚入屋

哥哥又蝦我

你兩個又咩奸係

未有 等發生

EXY IG po 圖都冇人up....

算吧啦 ...
無架喇 ...
由佢啦 ...
係咁架 ...

(校長 TONE)

洗洗佢先

恩熙個新髮色好正

唔鳩推po 到恩熙個陣真係未爆

乖寶寶9點鐘就要上床教教豬
推post?不了

九點鐘上床 ... 十二點先訓覺 ...
呢味叫早 d 上床夜左訓 ...

話知你係壽星 ...
過左生日一日一樣無人理 ...
仲話果 D 咩老公喎 ...

距離恩熙生日仲有十日 ...
仲爭 837 個 POST ... 33 頁 !!!

每日要推80個po

有十八個都念佛啦 ...

如果要搞到咁 ... 我寧願唔爆 ...

咁你回復本色做番啲csl做嘅野就推到

我都想呀 ... 我好撚掛住加拿大呀表你 ...
我覺得我未來一年渣車同要用特殊技能既渣同泊車 quota
已經係呢兩個星期未到用撚哂架喇 ...

佢光頭 我都唔會介意

又光頭又有丁

推呀推呀

表情靜

張相影到八少條腿好短

宇少手足，仲有23個鐘出發啦

肥瘦適中

mola mola 靜到咁

發覺售票網開始有啲好靚位放返出黎
我都換左去b較前同中間位

短你地咪又照奶

可以轉位咩
定退飛再買過

追星遊記推post法
正！式！啟！動！

D-1

好想拜會下宇少首席csl呀

瀟瀟對脾好想奶

你首席基佬

好想去

我退左佢再買

其實邊個係首席 CSL ???

Rich

賊喊捉賊

原來係你 ...

公仔又中計了

八少呢個頭好正 ...

更正你

俾馬尾娥電死左 出唔到門口了

好緊張

完左啦 好正 俾娥b電暈左

宋智恩(上機)

好 lu ... 無乜人 lu 實 ...
UO3680 / 614 過哂黎

邊個爆架
Btw程瀟巴自己踩單車去 唔跟我地去呀

好想流星b接機

洗撚爆咩 ...
今晚聽日有幾多班機香港飛黎 ICN ...
禁幾個制就知啦 ...

接機就無喇 ... 偷拍就好易 ...
求其搵個路人甲叫佢大叫連登宇站呢邊 ...
然後影相 ... 搞掂 !!!

到時個個目測180以上，高大靚仔男神級咁

明明用mac個陣唔係咁嘅色

呢個係你幻想 ...
點知見到果下係 ...

長髮Luda豬好靚

你兩個又唔知咩奸係 ...

我聽朝先過黎

帶左套未宇少手足們

流星寶寶係邊呀

等包膠

公仔好撚mk

Dllm

鍵盤戰士

Me清泉

Mk

流星b帶我食好野啦

不敢直視

食好西

個頭五顏六色不知所謂！！

杯9 me

你好mk喎

彩色

扯皮條 …

你班唔好去清涼里開韓炮喇摺左架喇

試過？

你 ???
我去過觀光啦當然 ... 不過唔是開光 ...
btw ... 有 d 高汁 D 架窿路架 ...

係咪你帶團先

你見過扯皮條拖住自己條女帶人去呢 D 地方未 ...

好 dirty 個 topic ...
搵八少洗一洗先 ...

公仔真係好mk

其實我知左好耐 ...
佢 tg 係用佢自己相 ...

小圈子

係囉幾撚衰佢 ...
擺個 TG 出黎撩人 ADD ...

一早知呢度好多MK仔

冤枉啊老爺
me毒jj 佢地杯9 me咋

死毒 MK ...

流星b過黎我地度探下我地

係隔離咪講左我地唔入囉 ...
探你個肛咩 ...

公仔周街撩韓妹

你地朋友呀 ...
佢咪又係識得我教佢果句 ...

明顯佢想比你探啦

有冇比人打獲

我教佢果句無野既 ...
應該 D 女會笑一笑 ...

個韓妹見到公仔出哂水

小心地滑呀

咁撚夠薑?
不過你地人多 ... 你叫佢一條友行試一次

點解無啦啦又6月cb 點咁密咁去

唔好走囉 ...

今次攞左黑眼必勝既歌

掂喇，應該hit

諗到聽日就見到瀟瀟

瀟：不了

波娜姐姐

今日公演啲大神班曬學生證入中間影

唉

呀

號外 ! 號外 ! 號外 !

聽日排週邊要幾點去到

我知答案不過唔話你知 ...

而家好出發

而家妟左喇 ... 今朝去 ...

你仲未排?

未排都要係好似 D 阿婆輪街症咁 ...
過去擺位紙皮寫個名上去哎嘛 ...

流星巴就識野啦

聽日兩三點後入到仲有野你買 ... 你都執贏 ...
(不可抗力地可能星船又準備左好多)
台日中幾撚多代購團 ... 人地志在必得 ...
btw ... 係韓國搵人排隊其實唔貴 ...

執贏

沒有錢

講真定講假，咁早就排隊

咁早呀

唔知呀 去緊排隊

排咩先得架 ... 排電視台定排演唱會週邊 ...

心水清

下？邊團

琴晚張排隊相有哂明示啦
識玩緊係 kbs 門口露出 … 呀唔係
係露宿

一次過睇哂所有活動中團體

Music bank轉左場

今日無Music Bank睇

係 ??? 我淨係知特輯 ...
轉左去邊玩 ???

전북대학교 好似係清洲市⋯⋯

有人去未

你地唔係群體行動架咩 ???

我想見你喇流星b 見個面比你見識下公仔帶黎嘅mk新境界好嗎

人型蜈蚣咁行過去

屌你老母星船點晒啲人去暴曬

你都黎左

排緊周邊
做咩要

仆街極危險 ...
都係唔好上黎住 ... 一陣俾人瞄到開住個連登 ...

唔驚啦呢度好多中坑

見到你啦流星b

不用再藏了

個UJUNG EVENT 係咩

又cb?

派張卡

果然靜哂 ...
個個係 TG 嘈我現身把鬼咩 ...

無我份嘅

呢度得兩兜半友有我 TG ...
無你份好正常 ...

唔想食提子
所以潛水

我都有去啊，師兄們陣間可以點相認
開住個連登四圍走嗎

奶d牌

我今日去咗兩次先影到

咁多嘢拎

巴打你想相認好易架咋 你聽到廣東話又見到有個藍色頭mk就係公仔 你搵到佢就搵到我地架喇

好想見下連登痴線佬

個個都超靚仔 除左我

就開波了

十月男神

初芽男神

其實有無巴打係一齊?

係咪有某會員話要衝上台狂奶

宇少不紅天理不容 !

mr ...

瀟瀟

瀟瀟跌親果下心都離一離，
以後要更加錫佢先得

我個心痛到飛起 之後keep住扁咀 直至佢出返黎

娥b同我揮手俾心同拍手啊

你好靚仔

咁多男神去左

屌，瀟瀟唔過黎C區

瀟瀟原本行過 我衝出去佢就倒後一步揸揸我
係愛的力量

我嗌左三次我愛金炫廷

同榮榮握到手 雪娥同我對視

btw 多願hot body

請好好保存 ... 同埋你腦入面既回憶 ...

聽日用廣東話大叫
程瀟 我愛你！

屌你 ...
有 D 酸 ...

睇住隔離條友接左但甩手去前面

✊🏻✊🏻👉🏻

屌你原來你係.........

榮榮跳gone not around any longer 頂唔撚順

到底多願幾時開始轉左個名叫Hot body，
一開始問好果陣睇到我眼都突埋，
今日個身材贏哂

深不見底

夏天變幻球先出眾 套套衫都唔同size

我宣跳oc 不得了 最鍾意喱首歌

謝謝你們奶

屌都無人衝上台奶既

佢地行落台時 係台下隔離行過時奶

SISTAR19隻歌我超鐘意

影張相都難 點沖啊ching

Btw如果見到娥b係咁向右邊揮手同俾心
不要懷疑 係對住我的

波娜個塾好硬

知唔知點解恩熙講完感言之後先黎係咁喊呀 就係因為諗起自己生日po凍過水呀

呢兩日希望推得晒

有無人覺得 exy 唱得好過 CL 前輩

唔黎過呢度都唔知恩熙人氣咁高，全場最大聲

唔准你咁講 exy揸乾我口水

話過你地知架啦 ...

今日學到著衫一定要打斜著 最緊要露個膊

夏天學壞哂

我隔離件泡妹佢一出聲就尖叫

恩熙飯多唔出奇 但想知究竟多願飯是咪真實存在

條帶要黑色仲有 ...

有無米牌

Exy 姐姐件白色舞衣

好似米牌有上限，好幾個都冇牌

至少靚好多

全部人都有喎ching 你是咪miss左咋

流星b女友有冇一齊睇 叫佢學下野點著

係咩？可能我冇影哂，唔記得左

屌我想屌你 ... 但係個原因又唔講得 ...
我忍你 !!!

你邊位

樹樹同榮榮做返心心俾我

張相係你嘅話，我咪你隔離嗰個囉

你 一半喳

斷估唔會佢遮住你眼唔比你睇掛

一上黎個個淨係留意人個

波波好邪惡

講咗咁耐,有圖未?

笑

原來係阿叔你

我愛程瀟！！！

我愛宇少

一個二個整個跌膊想點

夏天BB幫熙熙整返 佢自己扯返落黎

Bona姐姐

因為成年之後 ...
tee 根本係應該咁著既 ...
(只限女) 仔唔該唔好 ...

我今日咁著入場先

記得要有條黑 bra 帶 ...
btw 點解無人衝上台 ? 淨吹唔出野 ...

出d咩野

出野係 "衝上去做野" 既縮略語 ...

咁多個膞你要邊個得架 ?
奶完係唔俾飲水食野擦牙番過去俾你條脷奶番 ...
等你間接奶左 ???
你出幾錢 ???

阿伯溫提大家:

距離八少恩熙生日
仲有 7 日 ...
565 隻 POST ...
22 頁 ...

淨講唔又無牌頭 ...
點會幫你冒險 ...

會場消息係賣撚哂 ...
photo card 賣撚哂 poster 賣撚哂 ...
開始乜都賣撚哂 ...

靜靜個肥膊

夾我枕邊人公仔先

起身第一時間就係睇相啦

冇去嘅手足睇少少頂下先
btw瀟脾

有喊相流出未

thanks

我發覺我尋日下下自動Focus左落瀟瀟度，
Fancam都冇我咁準，睇黎係真愛

美肌條脾先正

👅👅👅👅👅👅💦💦💦💦💦💦💦

但跳得好掂

請尋找自己 ...

好正喎榮榮

枕邊人

分房分到同一間

佢2個一齊訓

好想做張枱 比夏天同榮榮坐喺度扭

全能榮榮 應該冇野係做唔到

一晚一人射幾次先訓 ???

互射十二下

鍾意宇少都可以互射架姐

個場有條友痴到成身都係瀟瀟

留名睇圖

唔好偷影我

又有得追星睇演唱會
又有得互射十二下
仲可以換人 … 群毆 ！
簡直係旅遊既關鍵 … 連登宇站全實現

完鳥

作為愛妻好男人，見到瀟瀟爆喊都不禁跟住落淚

今晚機，走先

漏咗貼圖

流星b 我同公仔食左活章魚呀 好噁心

阿叔走啦你

瀟瀟等我呀

Dawon同我揮手俾心心，之後俾埋飛吻我

水產市場果 d 咁正 …
噁心係你因爲食公仔條同佢食你條活章魚姐

阿叔無你哋咁好精力，今晚飲多杯啦年輕人

同宣做友情之証 ✊🏻✊🏻👆

我地兩個都喊左
希望韓國人對眼張開 d
有努力有能力有好歌既 artist 都可以有好發展

好正呀多榮
宣儀係咁係台上同我地做友誼之證

V

恩熙染左呢個頭
變到好女人

瀟瀟一開口喊我就崩堤左

宇少萬歲 宇少手足都萬歲

宇少不紅，天理難容

下一首歌就囉一位

六月有咩團CB

回歸個期最有趣係師妹挑師姐機

我估新歌會轉下風格唔會再偏可愛風 佢今次con都玩咁多sexy元素

世界第一

宇少手足 好波

我愛瀟瀟Forever

今日唔狙

恩熙

소정

唔係兩個呀 ... 小 ...
我兩晚先一個 ...

無浦第 D 版唔知 ...
其實呢度算唔算特別多人黎追 ...

我地自己喺到有留名既都10個啦

係 ... 好似真係好撚多 ...
大半版人係呢邊 ...
上次 I WISH 同今次演唱會都係 ...

我地都係俾宇少深深吸引左

聽晚到我走喇 ...
我十一果個星期再番過黎 ...

我睇呢度記錄又真係冇多願

頂你宇宙爸打 ...
你點管理你枕邊人架 ...
佢係 tg 同我約炮囉仆街 ...

唔該你地係果邊果十幾兩友今晚餵飽佢菊花先 ...

喂dllm

明明我聽日要見老婆 但我放唔低喱個女人

宇宙爸呀
你出下聲啦管教下啦
唔通你夾生俾個 mk dl4jor

無人應 ...
實係成班去哂玩火車 ...

我愛宇宙少女！
話說有冇巴打聽到我叫瀟瀟用廣東話

宣呀

唉，miss左送機

雙面波

多人到嘔 ...

你有冇影到

有冇流星飯拍

我唔帶相機的 ...
我相機係我對眼 ... SD CARD 係我個腦 ...
唔洗掛住影相先可以專心撩妹傾計 ...

死mk

MK 另有其人 ...
我只係一個鐘意撩團員婆囉咪傾計既長氣阿叔 ...

咩呀佢地琴晚玩火車條片無我份架 ...

咁你平時玩火車個啲片呢

我唔玩火車的 ...

我渣開私家車 ...

7人旅行車

熙熙正得有啲離譜

凍親個肚臍呀八少 ...

從此之後行BOY CRUSH SEXY路線

勁多人問瀟隻腳係咪真係無事

佢好強調公司同宇站都好緊張 ...
但係有睇過醫生係真係無事 ...
大家唔洗擔心 ... 令到大家擔心唔好意思 ...

本人在此
強烈譴責宇宙爸打琴晚無餵飽枕邊人 !!!

無視我 !!!

真係好撚多人
唔撚係講笑 ... 個場面 ...
好有希望 !!!

岩岩同佢黎左個morning q

[img]
[/img]

不舉都可以用菊花架
辦事不力 … 條友琴晚係 tg 約我炮

琴日同佢河童爬滑石

原來換左 partner ...
我怪錯左佢添 ...

火車便當

我地三人行

是秘密呀

怎麼說明呀~說明呀~

[gay]桃之夭夭的心事分享區（113）

上面幾位係咪入錯post

好正

周到真基佬

我既소정呀
差d就見到你

kpop最白傳說

delay 中 ...
cb 二週見 ...

走啦

樹樹喊得好可愛

好有愛

樹樹越黎越可愛

第二張食粉不了

真淑啊！！！

好想啜落去#

我屌哂你地呀 我夏天呀

係我妹妹

你妹妹走開粉 成面都係喎

Miss u

咁係咪叫mook嘴

偷夾一波

又唔刷牙 淨係係張床搞d圖

幫恩熙推到有生日po要緊呀 恩熙<趕機

打錯打錯

說多了也是淚

假架

不論真假 ...
左先講

有冇巴打CB左會過去

原來 k 叔叔都有去 ...

睡衣 ...

你奶夠喇！

你奶夠喇！[/quote]

邊會有夠架 ...

一齊啦快 d 埋黎 ...

有冇巴打睇緊facebook live?

我

剛剛睇左IG LIVE

佢地好撚慘 ...
遲左兩個半鐘起機 ...

臨瞓前要我幫佢地揸機
明明攰到想死架啦
最後攬住知妍瞓 佢啲鼻寒聲好嘈

想咬啖 [/quote]
一定係假

FF 新境界 ...

原來已經番韓國？

咁正常跳舞個橙皮係要厚小小既 ...
至於入面有幾多橙肉 ... 要剝左橙皮先知 ...

唔係呀 ... 呢度個 MK 子幾個今日機番 ...
DELAY VERY MORE ...
等佢地多時 D 時間

瀟瀟個西柚好甜

好掛住宣儀呀！！！

我既소정呀

成人禮既熙熙我真係唔識形容
兩日都睇到呆左

其實3個人係山支兄跳得最好睇

又比宣儀動搖我

咁孝定呢

好chur 訓得三個鐘又返工

我就睇美肌既 不過唔小心睇到八少個紅色lace

唔想走，好想呢世留係韓國追宇少

側身睇LACE真係好引人

散場成地滑潺潺

點解會由睇人跳舞變左睇哩士 ...

我大叫瀟瀟！奸巴爹！瀟瀟！奸巴爹！
隔離條女女唔嗌 重嫌我嘈
我一巴車埋去 同佢講睇演唱會唔嗌睇黎做乜
嗌啦嗌呀！

利申：FF

好似成人禮表演咁

提提大家 ... 距離八少生日 ...
仲有 5 DAY !

而仲離爆 post 爭 13 頁 333 個 reply ...
請各位努力 cs ... 叫春 ... ff ...

六月七 cb ...
仲有 ft island ...

另外仲有 I 團請夏 solo 出道 ...

太高汁

佢變左

識睇腳一定係宣儀，並排企果陣條腿長過隔離一截

青夏唔夠爭 我話既
希望偷到個一位

咁又唔係爭唔爭既問題既 ... 係靜靜有個朋友仔係後台啦 ...
呢 D 野要有就有架啦 ...
係未得既話 ... 攞左都會等同中毒 ... 平常心啦 ...

差唔多架啦 不過最好拎得心服口服 唔會俾人講

賭流星巴條J
今次唔會囉到一位

我BB

我宣儀啦，拍到我心口都痛

求你地唔好再quote

點解你可以賭我條 ???
你係我邊位 ???

我宣儀呀！！！！！！！！

我同宣真心朋友

喂試下唔好係咁quote恩熙d圖
係街呀師兄

附近有無廁所呀 ???
入去解決一下啦 ... 小心俾人偷影喎不過 ...

唔 QUOTE ...
出新圖都好 ...

blur左我bb!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔是我 ...

其實呢件衫有d熟口熟面feel...

放過我。。。。

係咪得我覺得似多啦a夢

a，c區捉得咁嚴都影到個啲真係大神

你唔好再po la
係街呀

其實有咩問題姐 ???
又無露咩 ...

我地係屋企咪得囉

兩頁都係孫仔

RR?

睇返d goodnight就想喊

公平咩

好想比熙熙溝

唔知黎香港會唔會去尖咀行街呢

山支行落台都唔同人拍手既
要我嗌:眉此妮姣 先走過黎同我厄手

你額頭紋左住我愛雪娥

Exy

呢段真係正 重宣傳埋新歌

都係叫 ... 周廷 !!!
喪笑 ...

山支跳舞好好睇 ...
佢同 bona 真係舞勁 ...

流星巴知唔知聽日佢地回韓時間？

希望今次可以簽齊人

你過去 ???

Yes 7月會去一轉fast trip

我六月二週
留兩個禮拜 … 最多三個
希望有機

holland pk 果下 die 左我唔知

流星巴你首週開始去 ？

二周呀
七號出嘛
我應該十一果個星期
博有十三個廿六條條馬尿睇

我最快都要7月頭

兩大男神 !!!

男的也好 不會懷孕

岩先瞓著夢見恩熙 佢叫我同大家講

你

地

用

咩

方

法

都

好

要

生

日

PO

托夢推PO法完成

你夜晚點侍候架 ...
你枕邊人一上灰滋就話要打灰滋
又話谷到成口灰滋
你緊係成日掛住拮佢 ...
又唔俾佢拮番啦實 !!!

好掛住程瀟bro

想比周廷火車便當

連你都基埋一份

不了

Lu 幫手推post

比佢爬我滑石

luda豬

第一日伸晒手俾我拍喎，仲慢慢逐個逐個拍晒先走
第二日都有同佢拍

拍左美岐同真淑手，同多榮玩包剪揼，
但係冇瀟瀟

第一日瀟瀟落左我個邊台 佢行過我個行冇拍
原本好失望
但佢見到我伸手 退後兩三步補返拍我隻手
滾動死我

瀟bro公仔翻左家未

宇少手足精英部隊前來報到

程瀟bro真係好撚多垃圾話，聽足5日好辛苦

宣仪牛b耳机留名

真係架？

打緊機了啦

好多謝你呀～～～～～～～

咁你又中意聽 咦你成日當眾拒絕人私下又痴身好衰架

死基佬

公仔瀟bro 兩個死基佬

攞個屎忽強姦我隻腳

佢地攬足5日，點頂

點樣忍到面對面訓

一齊睇鍛刀大賽

爬石大賽

呢個真係駁唔到

去個fs乜都得啦 自己爭取下機會

好想索

好 __ 索 !!!

就快

返到去要自閉一個月先可以過去

七月中先抽到身 唔知仲有無機

好想追首兩週

傳說中既成人禮 ...
翻丁用 ...

好震 個mon

成件事都好震 ...

瀟瀟震撼我心靈

我想問大學公演普通人可唔可以去睇
見到佢去過幾日有大學公演

間間唔同架喎

岐B

咁韓信大學呢😂

波已射

我好多時都扮聽唔到算

嗚哇

恩熙世界第一

Sister 好似話解體wor

係

七年之癢 係時候強推宇少

估唔到 ...

仲諗緊點解會撞機，原來...

基本啦

要射啦

我射左10幾發

Sistar

手快

去完三個禮拜番黎做撚死

師兄係咪都cb?

三週見

i mean 我而家已經做撚死左 ...
你轉左三週去咩 ???

HQ

from JHHD

我大佬波波大神影架

波波大神

波波

波波我好兄弟

波波我分身

直左今日

正呀

小朋友

今日波波個頭

盡快去嘛

一個會場各自修行啦

差啲想衝埋去狂搣佢

剛剛係飛機發夢 八少同我講生日前爆唔到po
唔比我去韓國睇cb

比啲火我

個腦重卡左係成人禮

用圖海推po法會唔會冇咁好？

有靚圖睇就無所謂啦

我真淑妹妹🤤

推得咁慢，下個post直接打正專算啦

我有信心呢兩日我放假推得完

希望

雪娥大姐係咪冇人啱

你想點開法？27號推爆開個八少po 之後 7號推爆再開正專？

Mission impossible

4日冇150個回覆難啲囉

某首席csl掛住玩火車便當唔上水

有冇圖些牙

夾我出黎做咩

全盛時期6日一post都係咁推啦

要靠大家努力

其實可以慢慢黎

蝦條你地 ... 離開隻 MON ...
忍啖趙攤下得唔得 ...
唔好趕盡殺絕喎 ...

1999 火車便當

唔好講咁多喇 ...
春宵苦短 ... 我地黎啦兄台 !!!

有人問我同恩熙係咩關係

artist 同飯既關係都有人會問 ...

我個焦點擺錯左 ... OK 我認

你係咪想比我捅爆菊花呀

熙熙poster未諗掛邊好

耶 ~ 你想好耐啦 ...
不過係大版公然咁示愛都有既衰鬼 ~~~

好啦見你咁有勇氣 ...

係咁倚俾住幾次你先啦 !!!
不過我都要捅番咁多次架 !!!

我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日宇少已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意宇少，我只可以答你，因為佢地係宇宙少女

一方有難八方支援
宇少不紅天理不容

你係咪做野做到傻撚呀......
你咁樣我拮你唔落呀

點會拮唔落姐 ... 除你唔夠 __ 姐 ...
黎唔怕 ... 我幫你 下 ...
有個托也哥 ... 幾下包 __ 番 !!!

係我唔啱....
逼佢上水搞到佢咁

其實 concert 有留意就知
主唱 line 已經上哂 cm

我靜靜呀

我靜靜

你靜一靜

What is happening...?

入左

下個動作係咪就係傳說中既火車便當

性感大長腿

點呀你

真。火車便當

真係好得意

催淚系列

你咪咁痴線啦，睇返成人禮咪算

睇樹樹喊仲上癮過成人禮

今晚無人阻到我啦

你小心d呀

50發彈藥

媽~好辣呀~

靜靜兩個大站關咗

好撚大乳

真係瘦左好多

我靜

我樹樹世界級 ! !

bona帶份拍嘅劇 最佳一家人 6月2首播喇

帶粉 ? 差人拉架 !!!

又用錯字推 post 法 ...

有冇嘴戲

帶粉個個唔是夏天咩？

要即刻搜身

一面刀系

到底夏天啲粉點上面

唔怪得你地都日日上黎吸毒咁啦

我好頂癮呀 ...
你可唔可以借幾條野過我呀 ...

2月要去影真淑畢業

又係果間 ...

話時話今日出相喇喎 ...

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

集郵好地方

好想睇多次佢孖bin

佢孖bin好經典

con嗰陣個孖bin好qq

如果紮咁做solo stage重正

呢張圖一次過滿足我好多願望

雖然知妍好靚，但係我只揀瀟

知道左夏天bro嘅秘密，我應該doebfjcuh938$;'coejzk9$3!@3973!,&&;

靜靜好索呀

多願呀

你呃Arin

乜撚野呀

真係架 好啱我用啊 好多謝你啊

lululululu

好QQ

Luda都打變幻球

樹樹染左呢個頭可愛左百倍

呀～～～～～～～

好想比樹樹一路叫先輩,一路挨落我心口

會頂住

如果瀟瀟挨落我心口 未挨到落黎我已經頂開左佢
實老尷死

你未頂佢已經頂開左你啦
永遠攬不到的女人 程瀟

你兩個死肥仔肚腩咁撚大
抱唔到就我黎啦

死番去抱世正啦

Agger安答

駁唔到

邊個呃我忙內

又你忙內呀

我胸襟廣闊，攬多幾個is ok

我講錯 世正應該會一槌打暈你 到時你攬空氣啦

又你d忙內呀

我咪忙內囉

瀟Bro搞掂佢

知妍

佢會點做架

睇黎你地一個二個試過晒

搭火車要食咩？？

宣儀好鬼大力拉開EXY個頭

河童要爬咩？？

要討論一下新PO用八少生日定連埋CB咁出

八少 cb我地再推

姐係下個PO獨單出八少生日？
問清楚啲好啲

快開新Post賀賀八爺